[德甲小丑終於躝][因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區(67)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2020-2021

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

Danke,Gotze!

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

中場完全無人有能力將個波帶上前場
下下比人一迫就回後

又係唔點現位

Pk

Var is a joke?

背肌

個個都企死自己個位等運到
對面不萊梅攞到波兩腳就劏穿哂條中場

點解寧願出比寧都唔出陳

前面入幾多 後面失幾多

啲人踢慣法傻養生波淨係企死位 計偉都唔多走 應該用陳同達啦
頭15分鐘我哋都有啲波係直接俾到前場mkk 但之後冇

冇danke favre

Danke佢全家落地獄啊

暫時未見到踢法有咩大分別

屌呢球真係要屌喎

摸鳩門前miss兩球

真係衰腳短

聯賽踢4231幾耐無試過

摸鳩鳩D tap-in好撚差喎

多咗小組入攝
直接一兩腳直線
多咗轉邊
好過法傻9猜㗎la

吹大左啦

個半隊幻幻真係要慢慢tune

TIOOOOOOOOOOOR

屌越

呢d組織幾耐冇見過

肯換走廢契未
成鳩日企係個攻中位但又踢唔到表現

摸鳩鳩

摸鳩好快變廢鳩

德甲d中堅高大咁多 一上腳就俾人守死 跑快兩步踢簡單d啦

12碼

好彩

屌嚇死

Blm做到野

mkk返去飲奶早啲訓 生高幾吋啦

25唔好傷呀

玩完

D換人終於正常返

幾時可以正選25+z4
唔想再見到黑人手足落場

山

屌 好離譜

今場表現衰過廢契
btw好波不如好運 咁都有得贏

萊今場好有火

萊斯醒神咗好多
辛祖個態真係

估唔到萊隊仲跑得郁

瞓左冇睇，收貨嗎

萊俾法狗撚咗咁耐終於甩身 特別醒神
山係個一兩季踢得太出色 冇咗夏雞就一路沉落去 好多時候同對面1on1過唔到仲彈個波俾對面 不過有返今場山越位詐糊個啲組織都算係咁

唔係343 成功既第一步

摸睪睪今日營養目標達成未

瞓咗冇睇 22 32踢成點

摸鳩鳩算唔算拔苗助長一大實證

冇人用都冇計，唔通又揾白打正前咩
冬天拿拿臨買多個

Jude 先係 同位置大把選擇 上場兩球輸佢都仲有得出

jude 佢硬淨過白 達 有創造力過can 偉
但就兩頭唔到岸咁

事實證明法Sir都係被迫用幻幻正選
Danke Favre

Zorc pre game press conference 話冬季唔會買前鋒原因有三

1 haaland 想踢
2 冇錢
3 想develop 摸睪

水貨摸鳩，個個前鋒join我多一開始都神鋒黎既

總結法sir既死因及教練接班問題

想develop摸鳩都唔係咁揠苗助長掛 佢啱啱先16歲咋喎
用兩個幻幻前鋒唔係唔好 但有時係咪要搵啲有經驗前鋒變陣 落到場有邊個唔想踢姐 isak 艾狗夠想踢啦 你唔留佢地

唔好提isak 好撚嬲
西甲榜首正選前鋒

用又用得唔多
無機會證明自己
無啦啦放走埋

鳩到
嗰陣擺jbl打前都唔出佢

所以咪話個痴線佬早走早著

lm

西甲榜首有3個正選係我多棄將

計埋贊奴沙？

曼聯棄將似d

好撚憎件垃圾浪費哂球員的時間
第二季交唔到貨就咪撚霸住個位啦

睇左精華，莫高高咁都miss2球，比夏蘭已入左

有冇ching 知我多今場xg 咁多

牙白真係好靚仔，想幫佢含

死開啦八婆 幾時輪到你

Phillip都入到波

拜狗咁鍾意失波先既

利申冇買

0:2

屌 吹左

回家啦

Peter好勁

04又輸波

出兩倍人工請返黎啦

Peter係德甲撈左咁耐終於成材

過左頭半年之後冇柒過

今個禮拜日peter就會教大家咩叫足球

Peter勁到宜家榜首，請佢教算

我都希望peter今季衝到冠 打破下德甲悶局

BVB decided against signing a striker with 16-year-old Youssoufa Moukoko seen as a long-term alternative to Erling Haaland.

Believing that decision to have been a mistake, Effenberg urged Dortmund to sign a more experienced back-up to the Norwegian and name-dropped Origi as one of two options he would look at in his column for t-Online, cited by Sport Witness.

奧歷基啦

mkk踢青年軍狂入波 上到德甲差咁多 係咪太細粒 好似小豆 不過都好過用白萊打前 平平地簽巴舒阿姨黎輪換

又係西時間

04換返屎提分屍

身形問題啦 佢先16歲仲可以發育
睇佢咁多場 走位意識都幾好 後備入黎前場都生左D
係身形問題太細粒 唔夠撞
16歲都橫掃德甲既賣10億啦可以

我細細個聽到出來做野 佢次次都唔係長教，做半季就走人。

車迷亂入15m+5m add-on for Bats deal?

俾盡8m
牙衣呢啲料免簽都執到啦

屌奶星 梅咁快傷完
又唔出morey
排陣同法傻有咩分別

貴撚到真係當我多水魚

霉

原來對完西維爾就打04
之後打完拜就係再打西維爾
準備定比人大炒了

根本同法狗一鳩樣
只係由3後變4後

變返法狗頭季咁瘋狂出萊 唔撚輪換 跟住又傷

25隊其實都應該抖下 我估佢keep 住有小傷

開心嘅係陳終於踢返中場

劉舜文
終於唔洗再聽大鳩魚同痢榮基

柏林聯今年都幾勁 我地又出梅 讓佢地成條右路
場波識買啦

好彩唔入 似冇越

對面條友唔識搏12m

美契真係進攻終結者

D波好生
有長有短

又係好撚中意玩時間停頓

sancho 摸鳩鳩個助攻呀

辛祖

前場迫搶勁有高普味

識走位

咪同以前美國仔一鳩樣
攞完波係要上一上腳停一停先
跟住無位都要死去

美國仔勁啲 腳法同速度都好過廢契

躝啦垃圾霉DLLM

霉狗廢撚到

霉點解可以係psg打正選

25 隊又玩野
burki

霉啲走位同企位好撚差

出morey同細三啦好嘛

山廢左咁多

所有鏡頭都柏林聯多過黃點

萊

本身今季個態已經麻麻
重要個右閘長期幫倒忙

霉成日企好前 根本都俾唔到佢

佢老母山仲企得後過佢

嘩屌 又黎

痴撚線霉癲完到黑人

屌喇聲 又黎
咪撚再出霉同BLM啦屌
對面把握力好少少已經兩球

blm

小弟色盲 16號24號係咪紅色衫

好心唔好係後場搓啦 人又唔係勁

後場d傳波可唔可以好d

條撚樣好中意企對手身後 或者 痴撚住
唔知點比波佢

企得前有鳩用咩
成日企死位
上季夏雞企得夠後抖住 但一進攻爆上黎個下對面根本守唔住
件廢閪霉連跑都跑唔起

今場好古怪 兩邊都拎唔實個波咁

終於有人同我睇法一樣 根本邊路打少個
真係俾到佢佢都冇技術去啦 又係回後

左廢契 右霉 兩邊都廢

覺得mkk唔啱打前鋒

屌你老母點解每次blm拎球隻霉都向前跑
背住個波點傳俾你

佢除左埋門之外都做得幾好 假九可能岩佢d
一係要打雙箭

又黎

覺得佢似小豆個類入攝前鋒
踢青年軍重可以靠黑鬼體型屈機
踢德甲完全唔夠頂

BLM係鬼！

ak又點呀你

山廢到可以同美契同lv

blm 又玩野屌

BLM又點撚樣呀

BLM 咁快反泰蛇？

嘩屌 大家3點半仲睇呢啲波真係勁

好撚癲 條後防咁既樣竟然會叫佢地後防搓波
個教練腦裝屎嫁

輸1-5:「呢啲閪波我唔撚再睇喇！」，過幾日，咪又係坐定定睇直播，谷鳩氣。

Mkk成日想控又控甩

1-5 個場應該係我第一次睇到中途棄左

半夜睇霉狗同BLM係一種樂趣黎

屌你收步 追唔到都做下樣啊

笑乜鳩呀廢契

仲有廢契

換z2 霉 廢契啦屌

mkk差啲

真係唔啱射波

佢似想即彈
但彈得勁差

究竟係咩驅使你捱眼訓睇閪波呀
係愛呀 定係責任呀

摸鳩鳩慘到中柱

係萊斯

屌 遲咗起身
瞓醒見到霉差啲想瞓返

瞓得

屌

完

又輸死球

廢契

Dllm又hi死球

係咪第二場就泰狗

Mark人mark到發夢

TOOOOOOOOOOOR

永遠都係輸尾柱
幾時先炒鳩哂d死球教練

終於入

Gogo

cls mkk

摸鳩鳩係咪唔撚識tap in

靚到摸鳩鳩

mkk

佢真係唔啱tap in

Mkk笑得好開心 好cute

鳩鳩

係咪破記錄喇

痴撚線夏欄式狂bang

伊度奧

佢就嚟勁過膠羊啲膠力

換人啦屌

摸鳩鳩練下射波tap in 啦

同法狗一樣 唔識換人

批死佢又係70分鍾換牙白入黎

法傻換人方法

仲會換bell

比一百萬解約金炒人結果踢番一樣既波

果撚然

萊自己射啦

笑死 法式換人

個隊長臂章

帶帶下波比章

變陣啦屌
打多個中場/前鋒識唔識

廢契癲到 打反擊都要等人地番哂黎佈防先交波

唉 屌 又失

同法狗頭季冇分別

又係冇人理

換轉第個個腳攞到自己去埋啦
件垃圾就死妹爛妹
重有人覺得佢好波我真係得啖笑

Diuuuuuuuuuuuuuu

又係法式換人
依件代教頭都係快撚d躝

屌那星 個教練無計可施咁

背肌個種廢真係

屌你落後位換位

今日救左好多球啦 我覺得合格

佢有期好旺夏撚 之後就場場都用佢

永遠一失開波就有條路

而家係咪都係可以換五個人

出bell都唔出達

近期d失波係比隊友陰臭多過佢自己派膠

好彩炒左法 轉一轉風氣
唔係至少柒3 4 場

黑氣纏身

蜜月期: 1場

我勁sad

屌圍撚住雷拉同山踢做乜柒
好撚心痛萊

真係感覺同怯狗冇咩大分別

ak上半係咁出錯又唔早啲換 下半輸緊又反而換bell上場 到底想點 同埋細三可以出嚟換走雷拿未

細三好似又傷左

真心試下請普帥搏一搏好過啦 成日限死自己要請德語系教練少好多好選擇

而且人地都唔肯黎啦

垃圾教練前4不保今季

白都係走啦
唔走唔駛踢euro
依家重用摸鳩鳩 連假9都無得做
用jude都唔用佢 長坐冷板

25隊嬲撚到
其實沙膠幾時出得

Moukoko入波

見到出霉已經即訓，第一球又輸佢先，又輸兩球角球

我寧願出估你路踢左閘都唔想見到美契

左翼*

今季有好多球交失波或者醫院波 冇曬默契
一黎夾慣嘅走咗
睇到冇咗夏雞之返得個霉狗令到山廢咗好多
山影響力下降之後
搞到今季好多場波都係靠夏撚或者估個人能力去救返場波
所以兩個一傷進攻就會啞火

另外後防又放兩舊垃圾係到

佢之後灰到掩住臉，乜佢咁大個人都仲未化

見到佢掩面即刻燥左 會唔會係show 呢個樣比隊波睇
仲要一直唔覺佢有係場邊比指示 好差

山自己都走哂樣
肺炎重開後一直未收身到原本個狀態

睇到d人係咁J 多仔破幾多16歲紀錄，慢慢J啦，一世做selling club

我黎
泰仔冇咁快有咁白頭髮

唉

打9霉狗囉

好心就咪撚出艾簡治啦
出沙膠頂波啦

ak 成日頂波都頂番去後面比人打反擊

巴查子 好想佢回家

唔知送分童子04然到未呢

今晚打算all in 拜狗了

有火係好事

夏撚/mkk
夏殺/廢契 萊/白 辛
韋/達 迪/陳
古/輸 Z2/ak 25隊 摩利/比叔
背肌/hitz

出番正常陣 左邊用番hazard 棄用梅 等夏撚傷癒

現實係廢契 jude 霉

S04 0:1

炸

玫蛇教到加柏咁X柒，點X得牙

04連升班馬都贏唔到

04真係有d鄧佢慘

雖然想睇04破紀錄
但見佢地咁慘又有啲同情

德甲我只信Peter Bosz

皇者拜要教訓Peter了

Peter

Peter 1:0

拜狗同皇者獌又玩落後反cup，悶唔悶d呀

好認真睇過，冇即場冇利華fg買

2:0 —> 炸

Peter呢啲先叫足球架嘛

咁益利雲狗呀

今季利華比人拆完骨重可以帶到榜首
Peter真係好勁

peter

Peter咁樣自爆兩球

on9

Rich

Peter吹大左

tah同ak一撚樣
唔係佢贏咗啦

條後防同我地有得揮

但騎撚住你垃圾多

哭能左

最尾係咪tah on9先失波？心諗仲有十秒完場守埋佢啦

佢後場控失波輸反擊

According to the Daily Mail, Liverpool are interested in signing Borussia Dortmund defender Manuel Akanji in the January transfer window.

It’s claimed that Akanji is one of Liverpool’s alternative transfer targets if they can’t bring in RB Leipzig centre back Dayot Upamecano.

快撚啲啦

簽番個中堅先啦

高爸爸多謝你

成材

蘭仔

蘭格歷克J1 12月mvp
前兩年一個頂住條雪糕筒防線驚險護級成功
今年幫名古屋入亞冠

貝基？

攞埋12月mvp

屌你唔要佢要貝基
之後史特加靠佢升班，又唔要佢要施拿

細賓踢埋今季掛靴了

吓 31咋喎

大細賓一齊退 其實大賓之前都好似有啲力不從心咁 防中轉打右閘

馬會派錢

馬圖屍真係狗黎
定期狙擊萊隊，又話夏撚係時候轉會

保斯回家吧

下一個就係美契

抬價部

原來今日古生日

我多神鋒

蘭仔明明接維叔班好好
踢拜仁個陣幾勁幾有鬥心
屌你個背肌 成日唔識守近柱 比人入一球之後就散曬無限連發

兩個都傷太多 分分鐘要坐輪椅
細賓當年打防中掃曬啲波勁到飛起

偉大的葡萄牙左後衛

蘭起碼stable + reflex勁
背reflex勁但神經刀

明明佢接班 高普一走左就簽左背番黎唔要佢

細賓係多個時係咁傷 去左利華之後好健康
但大賓呢幾年係咁傷

btw Kehl,根叔，Sahin，細賓，兩代都係玻璃

關佢撚事咩

去利華都唔係健康 係無咁多大傷

算係咁啦
最近幾場又傷左

但頭3季102場聯賽出左89場
同期大賓出得59場 細賓未黎之前個兩季佢出得11，6場

大賓同細賓應該傷到心態都變埋先唔想再踢

就算要出面買都唔會輪到背肌啦

咪係
買sommer都話
burki freiberg龍

細賓踢多仔個時傷到仆街
大賓呢幾年就吸左佢傷

反到
個陣貪佢平，忽賴堡個年同啱啱黎個季係勁，好多神救同second save表演機會
係冇大賽經驗，之後又有炸彈陰影

貪平
永世selling club

又升邊個上黎踢前鋒

我偉終於有得抖

美契？？

有冇link

433

Lm

大陸link勿屌

前面個班後生到

Morey勁到

TOOOOOOOOOOOOOOOR

25隊打前鋒啦屌

應該早d比機會佢啦

你下個月都係見到霉

個27前鋒都幾頂得

白

新教練既陣4231同433都好正常
好唔慣

白。。。。

點解會咁

俾著法傻應該唔會出白 會出晒廢契 jude

仲話接我班

唉 morey真係有文有路 點解係霉正選

我指343

沙膠復出可以3中堅

同辛祖一樣沉到

細三好靚仔

27號新仔都幾高大下

Morey控波高霉一班，巴塞波底

佢好似唔太差 雖然對面水平唔太高

有sense好多

肯搶

個個都飛機

Bell呢下

輕鬆的波

廢契左搞右搞 乜柒都搞唔到

獨食到

第一下塞俾morey完咗個攻勢好過

呢條防線最正常

對隊德乙都冇攻勢

個攻勢比廢契搞掂左

佢真係進攻終結者嚟

左帶右 右帶去左
交個炸彈出嚟

前場4個迫3個都拎唔到球權

今日白d one two好多都唔到位

半場冇睇 新仔前鋒表現點

好過皇馬個件

對隊德乙降班區都踢成咁

白好鬼頹

法狗拎佢嚟踢前鋒踢到M字額甩頭髮 辛祖應該比佢仲快踢返起

可唔可以換埋廢契

山廢到

Bell今場次次係三閘線拎波都甩

出佢都唔出達

下盤係咪gel得

唔傳

新仔

嘻

舒希巴feel

冇咁閪掛上半冇睇

達仔去左邊

睇開成隊幻幻
見到有個22歲嘅新人好有超齡學童嘅感覺

未黎多都好似好少頭髮咁啦
btw佢好似鄭敬基

feel到比之前件垃圾教，今場仍然會揾白打正前，唔會用預備組

唔明點解唔比古 25 抖

岩岩睇番先知牙白miss 空龍

唔係空龍
二打一

依家白無得打假9
就場場鐵定後備

25有抖 但之後場波隔好耐
其實佢唔俾古抖 係咪代表佢唔想用舒

睇精華，新仔都肯搏，已經好過皇馬球王

古太重要 冇人代替到

係咪佢生日出佢開心下咋

屌奶星我多真核夏細三又傷左

空龍啦 個龍走左出黎空曬
佢成場都踢得差

後備打返起個態先啦
同山無乜默契定點 比親山既波都唔多啱位
過人過唔到 身位又壓唔贏
空門高出

山都好沈

佢 口佢呀哥咩事 都係keep 住傷
不如抖耐d 先啦

T.T回家吧

點名未

TT比巴黎炒咗咁大件事冇人講

冇人講咪... 氣

唔知喎，why炒

Reus. 一定好忙

人炒領隊，我地炒領隊
人地請普捷天奴呀

聽劉舜民講好似話講錯嘢得俾個主席炒咗

多狗冇錢

真心覺得細3全隊top3

tt 回家啦
咁撚小氣咁就炒

杜曹好似成日同領導唔arm
係多個次爆炸案之後又係咁

我覺得佢講嘢太直
但係佢真係維護球員嘅
嗰陣爆炸案之後佢直情要求停賽， 話因為啲球員仲未ready好

相比之下 高普好似圓滑好多去到間間球會都同老細好好關係

都係為球員好既好教練

杜曹下一站去邊

go mu la diu

冇嘢做，決定subscribe Netflix 了

佢send錯msg屌我

哭咗

得樓豬一個反

收到wind佢陪緊囡

樓主成晚唔上水，知咩事啦

杜曹爸b 回家吧

Hans Joachim Watzke has said that Borussia Dortmund are not planning to make any new signings in the January transfer window

-JC33

條女好似好正咁

佢真係好矮

揸住條女屎忽 人生勝利組

條女幾高？

155cm + 5cm heel

棵聖誕樹點解咁矮

留意到貝基會有一支美欺啤酒

可恥

Boxing Day 啱啱好到

ching影張霉同BLM嚟睇下

撚伯真係大慈善家

點睇普狗走左之後勁到仆街

How much?
Why法狗冇簽名

12磅
唔知點解得法狗冇簽

後衛德文係abwehr第一次見

abwehr套係上面兩位球員解做小丑

5 moves Borussia Dortmund need to make in the January transfer window

Borussia Dortmund star Julian Brandt is said to be attracting the interest of Arsenal. The Athletic’s David Ornstein reports that the English Premier League side would like to sign a creative midfielder in January, and Brandt is one of the names under consideration.

又上賊船

夏蘭特點評世界最佳中堅：拉莫斯在列

近日，多蒙特前鋒夏蘭特（Erling Haland）點評他心目中的三大中堅，皇馬隊長拉莫斯（Sergio Ramos）在列。

夏蘭特說：「世界上最棒的中堅是拉莫斯、雲迪積克（Virgil van Dijk）、高列巴尼（Kalidou Koulibaly）。他們三人身體非常強壯，在球場非常有智慧。」

唔講買閘 垃圾文

反美又輸

冇嬴過

負皮左
冇haaland？

Borussia Dortmund are looking to raid Manchester City's academy for another promising youngster in Jayden Braaf, according to reports.

祝定大家新年快樂先

但係走都唔會去阿狗啦

Happy new year

新年快樂！
達子今日生日

大家新年快樂

Analyzing Manuel Akanji

淨係睇傳波數據勁到
促銷

德甲重開 賀蘭復出救亡
2021年1月1日 20:33

【Now Sports】多蒙特在12月表現平平，德甲重開前夕迎來好消息，有陣中射手賀蘭復出掛帥，迎戰禾夫斯堡。
賀蘭（Erling Braut Haaland）於12月初腿筋受傷，在他缺陣4場聯賽裹，多蒙特僅取得1勝1和2負的成績，積分榜亦跌至第5位。踏入2021年，蜜蜂軍團就收到好消息，球會體育總監索斯（Michael Zorc）透露：「賀蘭康復進度理想，我們已經準備對禾夫斯堡的賽事派其上陣。」 賀蘭的回歸可謂相當及時，多蒙特對上一場主場聯賽大敗予史特加1:5，成為解僱前帥法夫利的導火線，如果接下來對禾夫斯堡再吃敗仗，將是多蒙特20年以來首度聯賽主場4連敗。賀蘭表示：「最重要是我們要有個好開始，才會有好的結尾。」 賀蘭今季在各項賽事上陣14場，並貢獻出17個入球，屬隊內的神射手。來仗是踏入2021年後的首場賽事，多蒙特有賀蘭復出之下，自然希望一洗頹風。

等你好耐喇屌

德甲係咪係隔離營講波

Peter仲打緊highline冇變過

現形了

“I read that too, I can't say more about it,” Zorc told Bild. “Nobody has contacted us, there is nothing on the table - and not even in the fax machine.”

夏雞又入波

Borussia Dortmund Starting XI: Bürki - Meunier, Akanji, Hummels, Guerreiro - Witsel, Delaney - Sancho, Reus, Reyna - Haaland #BVBWOB

梅咁快傷完...

新一年又要見到契家仔

第三年都仲係 6 28 呢對中場 幾時先用下達
同埋垃圾霉正選 可以唔睇啦

結果都係用法一季既陣

達子創造力 組織同遠射唔差 不過死都唔出佢
morey除咗企位交波好過霉小小之外 我覺得其實換佢上去都未必有好顯著作用 中場靠628防守作用大啲嘅球員 然後靠夏撚健康入波 應該就係今年嘅打法 細三沙膠換雷拿ak上去 我覺得呢個陣應該都差唔多係今季最強陣嚟

morey 企位同交波好過梅 有overlap 有速度 已經屌打梅
其他同意

終於見到個正常陣

又霉又廢契又BLM邊撚到正常

正常地廢

27號仔 Tigges升咗上一隊 身型同夏撚差唔多 又係金毛
mkk呢？

點解唔用多d z2 明明blm柒左咁多場

philipp傷咗？ 冇得睇佢倒戈剷草

比人㩒屌

踢半場

對面d 禁區短傳好撚癲

傷咗

痴線比人爆攻

差啲又輸

比人射龜咁射

鏡頭一轉又比返個波人地

梅狗

霉一拎完波唔夠十秒就俾返對面隊

reus

我屌你老母梅尼亞

霉狗又一妙傳

霉真係廢到

萊腳軟 差最尾一腳

好似比人踢到

以為輸十二碼

新教頭提搶勁大聲

Ak 呢下幾好

細三做咩又不在陣

好似復出一場又傷了

傷

同佢大佬一樣

sancho 一打4

好撚on9 迪蘭尼咁都黃 前面4個坦克車咁就一張黃都冇

睇廸子飛鏟睇到好撚爽

萊射埋佢啦

好似都多咗好多逼搶

廢契搶完 再親手比返人

一失控球會即刻逼

差d

sancho

斬撚左對腳啦S7

辛祖真係冇態

成隊波都腳軟

山7

唉 山

屌你撻q

獨食d好過啦獲獲都差臨門一腳

咁都唔入

Delany迫得好好

Feel到Hummels又要示範點入波

佢今場踢得幾好 d 過人幾sharp 醒

真 本身仲諗住讚 引兩三個再分邊做得好好

係好過前幾場嘅，但空門嗰球真係冇嘢好講

霉你躝未 半場自己執包袱走啦

彈起左飛機都算 佢咁樣撻q

點解冇人整梅每場精華
應該可以長過美斯d 球皇片

冇人識

今季保四都難

哇屌咁都救到

對面個龍好勁

背肌又派膠

人哋後備放Philipp 出嚟絕殺我哋

睇死又係70分鍾做返個3個調動

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

BLM

Ak

Ak今日踢得好

反少一日ak

唔反Ak了

黑人手足

In BLM we trust

BLM BLM ✊🏿✊🏿✊🏿

好波BLM

差啲兩球

兩邊閘一齊爆

BLM block得靚

70分鐘先爆好比面啦

本身諗住屌梅 點知估都爆 就不屌了

仲唔換人

今場有迪蘭尼中場d迫搶掃蕩清跪好多

白 bell 仲唔熱身

新仔差d

冇運

點解我覺得啲體能好似好咗好多咁

明明有T仔，之前個垃圾教練盲撚左？

個新仔好有作用
次次出親嚟都迫好多波

一出場冇耐已經逼甩兩球，好肯跑

印象頭槌好過夏撚

真，其實今場山7都好積極，好多跑動，回防都見到佢補古位

迫左成場都有力咁

新仔頭槌幾好

打返左邊夾古生咗好多
霉真心廢

美契同佢撞到下牆

22歲太老了

救上盤

TOOOOOOOOOOR

要用個老d既白或萊打正前

SANCHOOOOOOOOOOOOOO

TOOOOOOOOOOOOOOOOOR

辛祖終於入波

終於 好開心

山祖好波，今場真係踢得好

辛祖又farewell goal

吐一口烏氣

處理得好冷靜，一吐烏氣

Last goal

過個下靚撚到

過得好撚靚

辛祖呢下對面拉都拉唔住

辛祖終於開齋

一開波以為佢係比人踢到個波，再liu到位個波,點知原來過得咁撚靚

痴撚線今日BLM失曬水準

T黎備入親黎都有表現 皇馬個件快啲彈鐘啦

辛祖1a1g

瞓左冇睇 黑人手足是咪又carry 垃圾多

諗住走所以認真踢下

辛祖要走了

呢排唔入波想幫曼聯壓價

猁狗做乜
唔想49000上榜首

買咁多12m 都唔榜首就柒啦

再咁落去呢到反美契個班會唔會比人當五毛

反美五毛 拉

Cap定圖必要時出賣手joke先

拉

以上係我同佢嘅事 唔關多迷事

我首席五毛

我支持dems 支持BLM

沒有細三的日子，冷

蜜蜂CEO：山曹曾準備入「魔」
2021年1月4日 19:27

【Now Sports】多蒙特兩大球星賀蘭、山曹一直受轉會傳聞纏身，CEO華斯基對此說出自己的想法。
快翼山曹在去年夏天差點加盟曼聯，但最終未有成事。華斯基（Hans-Joachim Watzke）坦言：「在潛意識裡，他可能已經準備好作出一點改變，而且經常想著，導致今季表現下滑。」 這名英格蘭國腳在休季後首戰便士哥，華斯基希望他可以盡快重拾水準：「作為創造型球員，愈努力嘗試便愈難踢得好。他現在需要連續踢出2、3場好波，這樣便可以終止頹勢。」 射手賀蘭受各豪門注視，但華斯基認為這挪威國腳下季也不會離隊：「他給予自己時間去成長為世界級球員，難以在1季便成功。如果他要加盟皇家馬德里般的球會，你必須是世界級。」

下個到邊個？bell?廢契？

身價有一億先有資格討論

不如下季試下請哈辛赫圖啦 踢法好撚重金屬 好熱血

班球員咁易傷

Borussia Dortmund would sell Nico Schulz this month if a suitable offer comes in, according to Bild. #BVB

Borussia Dortmund would be prepared to loan Julian Brandt this month, but are not willing to sell, according to Bild. He has been linked with a move to Arsenal. #BVB #AFC

借走廢契好過啦

痴撚線 牙白國腳級比你咁撚
達又唔借出去

多蒙特真係好垃圾

出白都係打前 而家前鋒齊人 咪借佢走 達子永遠唔出
已經冇可以同萊位換位嘅人

都慣晒 多狗賣/借邊個位嘅人出去 邊個位之後就會傷晒

條女好撚正式

片頭整到鹹片咁

己經射左好多次 想停

法蘭克福三叉戟早幾季咁勁
得一個踢廢老聯賽踢到風生水起
另外兩個一個係皇馬無得踢
一個踢唔掂英超20M賤賣去阿積士
垃圾多咁有錢買黎做Plan B都好呀

做幻幻後備，邊個肯

🎙Manuel Akanji🇨🇭on his future: "Something can change every day in football. So I don't have a career plan. I live more in the here and now and am currently very satisfied in Dortmund. I want to keep playing a lot this season and helping the team." [SPORT1] #BVB

玫蛇

豬咗我五舊水

聽晚贏返

All in rb

我哋玫蛇識反cup

識玩

加柏教練係咪會去多仔

哭左
應該唔係因為冇人要

之前傳過英超幾間球會

rb 派錢？

Bundesliga giant Borussia Dortmund is considering a move for Zenit St. Petersburg’s Iranian striker Sardar Azmoun, according to the Italian website Tutto Mercato.

季前唔係大大聲話唔再簽前鋒咩？做咩而家又想簽？

According to BuliNews, Borussia Dortmund showed significant interest in signing Lukas Klostermann in the Spring of 2020. In the end, however, Klostermann chose to sign a new deal with RB Leipzig in May, extending until 2024.

應該Plan定下季，未必留得哂山同夏撚

西維爾個前鋒好能勁歐聯是否玩完

呢件好似好野黎

04終於可以開齋

default 陣

國腳黎 都ok 既

Fut有用佢

牙白又後備

佢多迷

呢條中場真係好硬正

比人迫到好亂

廢契啲反擊

霉一迫就甩廢到on9

梅又比人重點攻擊

龍門球 —> BLM —> 霉 —> 傳出界

佢一攞波就兩個迫佢係撚咁大腳清

RB d轉邊好勁，斬又斬得到位，咁樣咪破到密集囉

完全比rb壓住打

又強姦

ak

泰仔呢個form中場好易甩波

啲反擊廢到

好鐘意 迪蘭尼同韋素呢條防線

rb壓逼好緊 做唔到攻勢

Rb啲攻勢入肉咁多，廢多過半場都有困難

講都未講完就收工Witsel

人哋真係德甲二哥（有力爭冠）

前場迫搶有做下功課喎

偉

我偉

唔通學法狗咁玩塞後場咩

岩呀，唔好再幻想有得同人鬥攻啦，面對現實收好d打反擊啦

Rb 開龍門球個企位

行都行唔到今次慘啦

係咪傷膝頭

睇個樣似斷阿基里士腱咁...

講明打法注重走動

迪蘭尼

梅真係最佳hea踢球員

究竟我多d球員私底下會唔會笑尻梅尼亞廢

大把人笑
巴西仔呢d德文都唔識比人杯硬

回腳波都閪過人

同上一個右閘差咁遠

山已經長期寧願無位死去都唔想傳波比佢

山今場打左邊咪幾好

直程踢撚咗右翼

左邊先岩

但右邊梅同廢契睇到嘔血

咁樣屈一屈通常都好大獲

廢契勁撚到 自己跌完人地跌
跌完起身個波佢係佢隔離過哂兩個

今場好難打攻勢 下下斬上去

隊波除左係左路瘋狂OVERLAP已經無第二招

官網confirm 你左腳踝重傷可能要長抖

如果斷achilles有排抖

拿高斯文完全睇穿泰仔

一定係全勤搞到傷鳩左

右路真係災難

廢契=黑洞

tigges 咁快扎野

呢次幾好

陳

陳仔頭鎚好堅

無埋世四，右路就係廢契廢霉組合

陳仔，迪蘭尼加埋25都好頂得...但係成日都輸角

山得一招

下半場上哂電

球證幾次都冇foul 25隊

又last goal

迪蘭尼真係好爛仔好正

保臣就死咁

yes, haaland 今次無私 隊長後腳有卡士

夏萊山

真，呢兩場踢得好好，硬崩崩

慢你地一分鐘先睇到

萊隊呢下後腳CLS

萊助攻

真

Reid呢腳精彩

萊呢下組織 cls

成個反擊組合好正

sancho 踢左路就好番d

陳+迪蘭尼殺曬中場啲波

餓左好耐波咁

好撚屈，恰住RB D組織型球員嚟砌

返哂嚟喇

陳仔哂到 咁傳比古

有返啲味道

想睇我偉+陳+迪同場

有中堅傷左個陣

迪蘭尼你睇住唔好紅啊

仲有法怯三中堅嗰陣

根本陳,偉同迪蘭尼3個輪住出2個就好撚勁
3個都爛仔中場
再用牙白/萊打攻中做組織成隊波就好勁

我都好淆佢紅

駁唔撚到

好明顯教頭有佈署，上半場保守D先，下半場先禁制迫尻佢

白 後備出場算啦

白呢季海鮮波咁

抄法Sir

啲英文提場好響

教練換埋都踢唔掂咁真係無計

mon實萊個態 間唔中出白畀佢抖下都好

夏撚

咁大力做乜鳩

萊全勤又準備傷

佢不嬲咁射

會細力就唔係佢

夏撚下下埋門都好有信心決心抽埋去 不過有時拎得好盡

但法sir用三中堅守，上半場係輸緊3比0然後下半場唔換攻擊球員係換防中

哇屎都賴

白 唔夠氣踢足90分鐘
無氣就隱形

有運

-6到

一人一球

屌你隊波幾有火 幾耐冇見過

泰蛇好大聲

踢343妹足成場邊到有火

陳上哂身

陳仔 同迪蘭尼d防守下下熱血

z5

萊隊同球證嘈

迪扯晒蝦

點解會出zaga23 中堅?

3中堅再現

死纏爛打足70分鐘

劇透

Haalanddddddddd

哇呢d攻勢 正撚到

下欄勁到

夏撚仆街運球

無防中換 所以換中堅

夏撚1撚4，好撚顛

下半場好正

呢球好拿正 夏撚腳法好似辛組一樣 仲用堆頭槌建功

咁先係架嘛

古又玩後腳

好撚屈，第一下一嘢已經boom開個中堅

cls 呢下做咁多腳 腳腳都做得好好

比法狗用到壞撚哂
人地踢利華最勁就踢攻中/左翼
黎到多仔就中中/假9
叫條傻鳩教練試下擺返岩球員個位先啦

夏撚真係進步神速可否不要走

夏蘭特食身位屈到

都有心思嘅

下撚foot work同支點能力勁咗咁撚多嘅

撞開十公里遠

d 組織 入到就有耐性 入唔到就lup

Rb班友鍾意追波，傳快d就打開到缺口

本身佢身體質素就屈機
上次撞到甘美治受傷就知

佢好似有苦練過first touch

同法狗ball高下立見

唔撚多兩下打唔散個防守

好撚好睇

嗰下又係痴撚線咁鏟佢都仲去到

sancho 又1g1a

廢契呢下cls

陳仔好撚勁...

個下真係寧願佢跌 起碼冇咁傷

連廢契都激活埋

真心佢啲身型天賦加埋鬥心 好有機會做下個球皇

z5都帶波上前場

霉出得靚wo

佢應該可以推前小小嘅 當防中咁

牙泰咁嗌法會否失聲

佢下半場踢得勁舒服

我覺得佢射術仲要改 唔好下下大力ban

咩料 咁撚順嘅 啲逼搶同進攻配合好咗咁多嘅

可唔可以出下牙白俾佢打返起

應該真係泰仔叫下半場禁掣，上半場守好，好明顯下半場一出嚟成隊向前狂迫

每個人都踢返自己最舒服既位 同陣式好正常

haaland 岩岩用我偉個慶祝手勢

紅牛自己迫搶得太勁搞到陣形散哂先搞到進攻咁輕鬆

希望泰sir keep住

其實冇防中 換達白都ok 邊使打三中堅

最緊要對波有火唔好好似以前踢到死老豆咁

三中堅係咁用架屌

應該係同佢打氣

陳又想黎金球

泰仔黎緊可以做玫蛇助教

白唔啱踢呢場啦
體力差 護波唔掂
對面咁既逼搶佢頂唔順 到時反而踢死陳仔

TOOOOOOOOOOOOOOOOR

Haalandddddddddddd

夏撚goal

哇萊兩下助攻都世界級

Haaaaaland

華斯基陰陰咀笑

rb似上半場逼搶chur到冇氣

上半場仲係咁屌
但今日下半場踢得好好

真 食曬禁藥咁

又係呢d 組織 今季都入左5 6 球

整多粒pls

條直線 靚到

出超齡幻幻

雙塔

比人入返粒

估唔到ak今場都跑咁快

換走山果下好似頹頹地

第一次見霉上次有作用

出得咁靚冇辦法

太易玩了

今場陳仔踢返中場啲作用即刻返哂嚟呢個世界應該係得法傻會將佢長期擺落中堅

今場廢契都有嘢抵讚，好積極回防再分波快咗

駁唔到，佢d身體質素同第一點勁好，腳法防中嚟講算好好

下半場好j到

前場迫搶 加中場掃波 再反擊
易到

25隊識標位，拍甩哂rb支點d波

Ak要點名讚啦

發現多區成地都係精記得抹返早啲訓

識波

谷咗半季 冇計啦

法傻out 唔駛睇佢排鳩陣

三後衛真係場場西波

比條廢老白白浪費左隊波2年

我真係好重要

泰蛇啲換人都好果斷 特登換沙膠入嚟打左閘 彌補古唔夠頂嘅缺點 再將古推前一格打中場中幫手搓翻出去
俾法狗一定唔識

依家唔假9踢都無得踢

法狗唔曉睇住形勢換人

超級盃換走夏蘭

尋晚睇完上半場頂唔順瞓咗

今場d入球真係好好j
第一球夏蘭策動固然重要，但都要reus做
one two 同之後個後腳，先做就到入波
第二球夏蘭一打四都照hold到波已經盡顯功價，之後妹左陣sancho先出波，但重點係夏蘭開發埋頭鎚入
第三球完全打默契波，reus 要知道夏蘭個速度先敢比呢d波，就好似kane比son咁，入波好合理

而家夏蘭除左個樣之外，樣樣都有(包括鬥心)，就算佢之後轉會，都睇好佢超越利雲

要睇下去邊隊 要去刷夠信心

-勁on9

hakimi入波靚到

交完稅好窮了

Axel Witsel could miss the Euro: Achilles tendon rupture for the Devil

利雲全面性根本同美朗無得比

場場都Assist Goal咁濟...佢踢得勁好、後生，又岩多仔，次次見到佢係國米踢得好都好撚嬲多班高層，呢隻閘6,700萬都照要比啦...

腳踝韌帶撕裂
半年走唔甩

但係國米成日後備

屌，開口中

最後一屆大賽

哭能咗

窮撚無交過稅（廿到尾已經

傷得咁重

近年最強9號仔我會揀呀蘇

我綜援

萊，白，draxler 可能得一個入到歐國盃
白唔走= 將席位拱手相讓

You成功人士

但密集球季實有人傷
唔傷就有機

多蒙特真係拜仁隻狗黎

做乜9

垃圾波有人理

依段得大陸gif都要J

紅牛成班傻鳩追波

睇返精華好鍾意夏撚步大力雄咁唬又識用身位ngai開人

終於識得用身位壓開人

之前都識

Borussia Dortmund sporting director Michael Zorc has ruled out the possibility of signing a back-up for Axel Witsel this month after the Belgian international suffered a ruptured achilles tendon in Saturday's 3-1 victory over RB Leipzig on Saturday.

"We will fill this void with our own personnel. Emre [Can] did very well after stepping in as a one-to-one replacement for Axel, and Jude [Bellingham] will be back from injury next week. We're not worried about this situation," Zorc told Sport1.

依家主打番4後，達又冇位踢
Raschl直情失左蹤

理解唔到
係咪d青訓真咁廢

但witsel傷咗

達斯拿或者萊斯啦應該
達斯拿係契仔 萊fit過佢地幾班
白今屆都係無架啦 體力差 hold波差無射術都係硬傷

摸鳩鳩 同tigges 都可以用
係後防既青訓太屎

其實又唔擔心嘅
泰蛇話晒都叫做多蒙特青年軍嘅教頭
啲靚仔有冇料 佢實知啦

路維講明達唔轉會會落選
結果佢仲係巴黎做大後備
根據佢用人應該兩個都入大機
之後棄hofmann

巴黎好食好住人工叫高邊肯走

咁就唔應該選佢啦
無腳好波呢幾年

垃撚柒垃達斯拿
比返個位萊斯

鼻屎佬契仔
不過又估唔到而家連鼻屎佬都頂佢唔順
要逼佢轉會

比左幾年時間佢都未轉

TT同肥普嚟咗之後都做唔到必然正選
人哋寧願出靴里拉
咁嘅情況都可以入國家隊真係契仔

睇佢踢波真係唔明點解佢有得出
後備都嫌廢

無腳好波左幾年咪又係keep住揀
鼻屎佬邊信得過

萊唔傷應該入硬

睇下佢會簡hofmann定draxler
不過今年應該好多人傷/扮傷唔踢
無得休息踢埋euro真係攞生涯黎教飛

有冇人都係好撚憎利雲
次次對我多都入波鏟草
見佢前面憎佢後面

去皇馬都好
走去拜 個時多仔仲要比花全場歡送佢 佢就走去鏟草
拜無佢萊應該贏左德甲

佢同我多應該算不歡而散
強行留多佢一年
不過佢都交到功課

不過我都憎佢 次次對我多都上哂電咁

僱傭兵feel 足球界kawhi
同埋佢踢親波蘭3屆大賽都無影
根本佢唔係d一人之力carry到隊波既人

摸鳩鳩係咪收左皮

不歡而散到次次對多都入波鏟草 冇利雲嘅鏟草就唔係「國家打吡」

個B個名咁多音節
明明老豆老母都靚，但d B真係唔太得意囉

澳洲email

大仔好撚得意喎

下盤夜，包括拜仁對基爾

今年有冇機捧下盃

超突發！十二港人樓豬踢左拜狗出局！

ching 唔撚駛瞓

機會黎啦泰蛇

死多狗下場就俾柏達邦踢走

萊捧多個盃機會來了

Erling Haaland is very happy at Borussia Dortmund and will stay at the club next season. #BVB are also under no pressure to sell despite the COVID-19 pandemic. His release clause does not come into effect until 2022. [BILD]
有多一季睇

Jovic又返咗法蘭克福？

而家興回家 下年Peter蛇要回歸了

騎撚住你垃圾多呀而家

爭氣啦

寧願兩隻德國盃換一隻德甲

柒多想賣白蘭特？

賣啦 浪費好球員

According to Sky Sport, Reinier Jesus will not be leaving Borussia Dortmund this month as he wants to prove himself at the club in the coming months. But both parties will reassess the situation in the summer if his playing time does not change until the end of the season.

開始日日傳夏撚去皇去巴去英超
跟住傳傳下d fans又當真，依家係fake news時代

走就遲早既事
不過如果咁快走 對佢都唔係好事

prove 條撚

等夏撚同經理人自己諗啦

佢好似連日常訓練都唔達標先冇得出

出親都未見過佢跑咁濟

According to Sky Germany Info, the rumors about Julian Brandt joining Arsenal are not true. Even a loan is not an option for the BVB bosses according to our information. Therefore everything speaks for the German international staying in Dortmund for the moment. [@SkyDeutschland]

豬波喎

Borussia Dortmund Starting XI: Bürki - Meunier, Hummels, Zagadou, Guerreiro - Can, Bellingham - Sancho, Reus, Brandt - Haaland #BVBM05

zaga2 白好耐冇見

💺 Hitz - Morey, Delaney, Schulz, Akanji, Moukoko, Reinier, Tigges, Passlack

巴閪仔

幾時開轉會窗

對榜尾先出佢地

原來柏林聯騎住我地

佢地今年唔知食咗咩藥，好撚打得

件熱身運動衫好有心

簽左max kruse

have link?

體通天下

2分鐘

上半場入波

Toooor

夏撚攞到好盡

一開就入左

TOOOOOR

衰鬼霉又傳得幾靚

No offside?

霉終於有啲作為

梅呢下出波又幾好

下 取咗

梅隻西腳

山 呆左

梅幾時躝

平時唔見你跑咁快

bell

冇咗迪蘭尼條中場好似妹咗好多

連bell 都生性左

多咗轉邊，法狗年代次次要幾腳先轉到

bell 爛打左咁多

Sancho俾得毒到

英冠踢得仲粗，係之前啱啱黎錫身

法傻既order傷左就跌身價

反搶真係快

起腳起得慢

無力度無角度

牙白

[我偉早日康復暨法狗終於躝咗][因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區(68)

D反搶

1001